#UWAGA do zespołu#
 
 po lewej znajduje się kilka linków, najbardziej interesuje nas **boards** tam znajduje się tabela do której wpisujemy i przenosimy zadania, poza tym kazdy powinien ogarniać jak działa git, było o tym już na slack
 
 Ten plik powinien zostać adekwatnie zmodyfikowany, przez odpowiednie do tego osoby odpowiedzialne za projekt
 
 Każdy kto wprowadza jakąkolwiek treść do repozytorium **MUSI** sprawdzić, czy plik `.gitignore` zawiera regexpy na wszystkie pliki które nie wnoszą nic merytorycznego do projektu. --- W repozytorium może znajdować się jedynie kod źródłowy i dokumentacja, wszelkie pliki konfiguracyjne, binarne itp są zabronione!

# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact